{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/brown-dot-siheung-geobuksum.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 호텔 시흥"
    },
    "text": "ブラウンドットホテル始興は始興に位置しており、4エスプラザの6階と7階に位置しています。 当ホテルは3つ星クラスの客室を提供しており、松島コンベンションセンターから18km、グリーン気候基金から20km離れています。 仁川駅から27km、ブラジルから34km、ブラウンドットホテル始興から39km離れた仁川アジア大会メインスタジアムとサッカー場を訪れることができます。 この宿にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料の洗面用具、机などが備えられており、一部の客室にはシャワー設備、ヘアドライヤーや都市の眺めを楽しむことができる専用バスルームもあります。 電子レンジもすべての宿泊オプションに用意されています。 永登浦駅は38km、Gimpo International Airport Stationは39km離れており、金浦国際空港はこのホテルから35kmの距離に位置しています。 また、ブラウンドットホテル始興は始興中心部から12km離れており、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットホテル始興はどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンドットホテル始興は始興に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何つ星クラスの客室を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは3つ星クラスの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松島コンベンションセンターからこのホテルまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "松島コンベンションセンターからこのホテルまでの距離は18kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルからグリーン気候基金までの距離は何kmですか？",
            "answer": "このホテルからグリーン気候基金までの距離は20kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから仁川駅までの距離は何kmですか？",
            "answer": "このホテルから仁川駅までの距離は27kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルからブラジルまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "このホテルからブラジルまでの距離は34kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから仁川アジア大会メインスタジアムとサッカー場までの距離は何kmですか？",
            "answer": "このホテルから仁川アジア大会メインスタジアムとサッカー場までの距離は39kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "このホテルの客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、やかん、ウォッシュレット、無料の洗面用具、机などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの一部の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの一部の客室にはシャワー設備、ヘアドライヤーや都市の眺めを楽しむことができる専用バスルームもあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの全ての宿泊オプションには電子レンジが用意されていますか？",
            "answer": "はい、このホテルの全ての宿泊オプションには電子レンジが用意されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルから永登浦駅までの距離は何kmですか？",
            "answer": "このホテルから永登浦駅までの距離は38kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルからGimpo International Airport Stationまでの距離は何kmですか？",
            "answer": "このホテルからGimpo International Airport Stationまでの距離は39kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルから金浦国際空港までの距離は何kmですか？",
            "answer": "このホテルから金浦国際空港までの距離は35kmです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは始興中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "このホテルは始興中心部から12km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 700
    }
}